## Сервис управления валютами (Currency Management Service)

* ### Управляет доступностью валют.
* ### Добавляет новые валюты.
* ### Удаляет существующие валюты.
* ### Интерфейс для управления валютами (например, REST API).
